## 動作方法
このプロジェクトをクローンして、index.htmlをブラウザで開いてください。

## 見てほしいファイル
 - index.html
 - main.js
 
 
## 学びたかった事
 - 会社で使用しているWijmoというものの体験

## 仕様
#### 上のボックス
 - 連想配列で登録したリストから選択すると、現在の値：に同じものが表示される。
 
#### 下のボックス
 - 連想配列で登録したリストから選択すると、選択したもののかっこよさ、かわいさを表示。  


